====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si une petite frange de la population accapare toute la richesse nouvelle (ce qu ' on observe aux États-Unis) , il n ' y aura pas d ' augmentation significative de la demande pour de nouveaux biens et services , comme cela s ' est toujours réalisé dans le passé .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']
Total feature counts: 2

